同外國D親戚解釋真係好辛苦....

由於P牌一日只可以一個PO, 會比較長.....會盡短
D外國親戚真係接收太多中共洗腦
宜家好多中共片搵"偽．真外國人"學者(流共血的外國人), 扮分析成因去歪香港
大家可能都有D咁親戚, 同大家分享一下

中共真係好多電視媒體歪曲香港
佢地主軸點歪呢
1. 所有只要出黎的都係"勇武", 完全消失和理非
2. 完全將重點放係因為"勇武"所以先至以暴制暴, 完全隱形起因警方不為所致
3. 無差別攻擊及影響民生, 隻字不提其實目標明確及政府不回應只能以民生迫政府
4. 所有都係反送中, 將所有要求變成反送中反共, 市民針對警方完全唔合理

所以我地解釋時都要適當咁誇張一下
同埋要扮一下割勇武去等對方理解全部因由
1. 唔係所有人都係"勇武", 仲要強掉如果你聽到係大部份都係"勇武"咁就係共媒想歪
論 (要誇張一下, 為解釋要分一下和勇, 要將重點放和理非主流, 扮割勇武一下)
(a) 絕對唔會所有人都係勇武
(b) 其實最主要都係和理非, 最開始得好少人, 宜家有幾多? 最開始淨係勇武衝擊得幾十萬到宜家兩三百萬(我覺得統計下應該真係會有3百萬以上, 點都唔會少過兩百)
主軸: 300減幾十, 成兩百萬人都好和平, 你聽到全部都係勇武, 真係中共想歪曲香港, 唔通真係每個星期幾百萬人拆野, 第2日都可以正常運作? 要強調係共媒想帶風向去歪曲

2. 針對警方 (唔好叫黑警, 唔好俾佢話你本身側埋一邊先, 用返警方, 警察)
論 (解釋警方執法問題)
(a) 721 警方唔出動, 唔捉白衣, 放白衣, 之後都唔捉, 咁多人捉得幾個
(b) 警監9月話無收到有人話篇號問題, 成個8月都係度講點會無投訴
(c) 濫暴: CCTV影到打老人, 投訴都無用, 唔係無信警方, 係真係俾晒時間都係咁
(d) 831 直頭官方記招都有講, 警察話俾消防救護聽無傷者, 唔俾入去救人, 不顧市民性命
(e) 不主動執法, 警方應該主動執法, 唔係無人投案就唔駛做野, 全香港都聽過的衰十一就係例子, 唔駛有人告, 警方一知道無人報案都叉你
主軸: 唔係針對, 係佢地真係離晒罩

3. 唔係第一日就影響民生, 係政府一直不回應, 迫不得以先加大打擊面, 希望我地政府可以撥亂反正

4. 呢度要睇對方係咩人去調整一下, 我自己會將重點放係獨立調查委員會, 因為講其他可能會俾人話想獨, 純反中共, 但係獨立調查委員會, 加上警方濫暴個D, 佢好難搵到反對的論點, 要放係點解政府唔成立, 唔肯做, 唔回應市民訴求, 政府話警方有不足的地方就集體出信, 政府真係仲有say? 真係仲under control?

叫佢自己去睇RTHK節目(旺角黑夜個集幾好用, 仲要話入面D人宜家都未捉晒, 有晒樣捉得幾件), 香港官媒, 唔係民間台會扼佢地, 叫佢地睇左先, 睇返同佢地聽個D消息係咪好唔同, 叫佢地唔好再聽個D

幫手推推添啦, 唔該

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢